【林鄭：警隊是推廣香港的金名片】去年警員涉案被捕飆升 警方：點解做做吓做咗賊

去年警員涉案被捕飆升 警方：點解做做吓做咗賊

警方去年接獲的詐騙案高達8372宗，較前年急升18.1%，當中涉及社交媒體、電郵和投資騙案均有上升。警方今(2日)回應時稱，去年大部分罪案數字都錄得跌幅，其中劫案數目更是自1969年有紀錄以來最低，但唯獨騙案卻「一枝獨秀」，警方解釋由於很多時負責打電話或發電郵的出處不在香港，導致拘捕率會較低，更形容相關騙案情況是來勢洶洶。

至於去年有45名正規警務人員涉案被捕，按年飆升55%。警方承認升幅高，對此感到痛心及很不滿意，坦言「明明係警察，點會做做吓做咗賊」，強調警方會以公開及透明方法處理案件，如發現有警員涉案會紀律處分。

安全屋屌閪單野，話事話，咩進展？

正解。糧照攞，知法犯法 = 金卡片香港警察

仲衰

衰刑事入冊朱經緯好似仲每個月拎緊長俸

警察犯法 = 大哂

警隊痛心
高層震怒

仲有冇多d常用terms

公安都係自己人

2019年最新笑話：

“盧sir : 一宗都嫌多”

賊先係正職

一開始就係披著制服嘅賊

警察警察 經常做賊

去北韓，伊朗，委內瑞拉，俄羅斯，中國推廣香港警察係金柒招牌啤嚟。

屌緊